我冇野講 我唔自殺

我冇野講 我唔自殺